有冇人因為武漢肺炎日日喺屋企同另一半食訓屌？

日日武肺，書又冇得讀，工又翻唔成，另一半成日同我講下面痕，想俾我屌，點算啊
咁既生活仲要過到幾時屌到硬唔起
今日佢仲sd首淫歌俾我完全表達到我心聲

係正嘅

首先 要有條女先

屌到軟曬窩

溝咪有條咯

I know hos it feel bro

武肺受害者

我地真係好唔得閒架

唔介意我可以分擔下，唔收你錢

你係咪就係唱呢首歌嘅人黎呢到宣傳

表示被帽 想俾人屌嘅機會都冇了
唔會搵ons/sp/fwb etc

X2 plz

就快玩到虧

絲打be fd求認識18cm

我呢個星期同條仔啪左6日下面腫左咁